邊個議員你最鍾意（只能一個）？

我揀鄺神！真系仆心仆命，有實際行動！
但梁天琦先系最愛。。只可惜…

blocked

不分化

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我冇諗過要分化。。

Mo ee